[年經] 香港內戰, 邊區會贏

沙田多石

十八區揼石頭？

石門

最落後嘅枕頭大戰-石頭

iron man

石頭會贏

沙田多石 vs 屯門石排

旺角囉 多黑社會 東南亞人

觀塘成班廢老

深水埗/旺角
最多五金舖
可以整架生

離島

旺角有軍火庫 有醫院

尖沙咀有外籍傭兵兵營 有寺院

不如講下每區既專長

觀塘：塞車
搵啲車塞住條路等你進攻唔到 冇可能攻得入
防守 +100

黃埔：鼠攻 (+鼠黃芬美色誘惑)
成群家老鼠衝出黎 最重要係最後仲會跳隻鼠王芬出黎用美色引惑敵軍
近攻 +80 誘敵-100 敵軍士氣-999

黃大仙： 煙昏
係咁點啲香油 點都成區都得返煙
逃避 +95

沙田： 投石
新城市一役知道果區有利空投 個個響屋企丢石都已經夠做
遠攻 +95

建興大廈/富士大廈： 提升士氣
只限男兵 短時間提升士氣 (幾短時間視乎返男兵自身情況)
士氣 +999

贏就難講
論輸嘅就 東區 灣仔區 南區
一定死先 我話嘅

長洲

愛因斯坦 : 「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器，但第四次世界大戰的人類一定使用石頭和木棒」

去北區打遊擊戰都有排玩

多石又點
我哋有散石灣

青衣 有油庫可以cut曬全港啲油 水庫唔擔心冇水
有人陸攻嘅大不了炸曬啲橋 反正海傍有大量游艇

沙田/將軍澳